一人一票公投‼️NGT48定平手友梨奈C版既Silent Majority正d‼️

NGT48‼️

平手友梨奈C版‼️

正評‼️NGT48正D‼️
負評‼️平手C版正D‼️NGT狗落地獄‼️

生駒里奈C版正d‼️

等睇ngt9又刷票‼️

你阿媽係女人‼️
土生係肥腩‼️
欅坂五字名會員係男神‼️

見到樓主開po本來想正評
但今次含淚投負評 😭

見到你twitter係咁retweet STU ‼️

最近想十卜樓主 點知你追擊禾=.=

mon夠未

你同(會員)橫山結衣都戳中我笑點你兩個好過癮‼️

你兩個既存在就好似已經係一個笑話咁‼️好想多d follow你地既一舉一動‼️

躝啦基佬

生狗‼️

最憎基佬

私も‼️

刷票狗唔敢入黎‼️